有冇人習慣咗一個人 又覺得一個人好無意思

自己廢唔想害人

廢極都有優點既

就係無自己都唔鍾意自己
唔信有人會真心愛自己而且長久

至少有frd約你

不妨反問自己 你係異性會唔會想同個好似自己咁嘅人一齊

就算有 你對佢無好感又唔鐘意都無用啦

固定一排約下唔係真係苦悶

習慣左一個人
已經唔知咩叫心動...

好似唔識心跳加速咁

無慾無求呢個境界先係最恐怖

生存為啲乜真係唔知 又無話咩特別想做 只係想去下未去過嘅國家旅行散吓心

因為無得同人分享
一個人嘅經歷無得同分享就變得無意義

對於我，平淡已經是福。

2個人日日嘈交又有無意思

就好似活係自己世界一樣

我連搵個人嘈都無

試過同老豆嘈，嘈左6個鐘

如果俾你間中嘈6 個鐘，睇你到時攰唔攰，到時仲覺得人生有無意義

承上 習慣左一個人 講緊冇拍拖唔係冇朋友 其實唔會覺得好悶好寂寞 但會對好多野都失去興趣。因為一個人好多野都可以將就就算有野想做 因為冇人分享固中樂趣 其實已經冇意思

嘈一陣都算 咁耐真係費9事理佢

覺得自己好孤獨 想搵個人寄託
但又覺得所有感情最終都會走向末路
唔想拍拖 又想有人陪 但又唔係想搵sp/fwb
同人傾計 而對方只係想同你有進一步嘅發展
但自己又會因為咁而卻步

有fd已經好好...

"每日起身 ~>返工 ~>訓教 ~>每日循環, 得閒應下fd約"

其實有拖拍生活模式都唔係差太遠, 只係頭尾中間加插啲whatsapp, 煲粥, 行街睇戲食嘢旅行, 交配, 鬧交 咁上下......

對自己同對人都好失望

同埋有時有d野有d地方好難自己一個人做或去
始終都想搵另一半比d動力樂趣自己
但係同時又覺得要搵個岩既夾既好難
而且要由頭認識一個人好心累

見識多咗但一個人有咩用

真正既一個人
係連frd都冇

例如我

識人好難 最終都好似俾人遺棄咁
想認認真真搵個比中六合彩難

心態唔同咗同個timing

開始習慣

所以我都好珍惜大時大節都會約我既朋友 約親都盡出

無咗個人每日同你傾計好唔同

咁似我寫既po

中學點都有班keep住既...

中學冇朋友
人生已完

現時大了 那種心跳難重演

真 由頭認識一個人好攰 跟住俾人當condom咁遺棄

身同感受？

想識多D人
不過價值觀已經離主流太遠
所以已經唔知點識好
慣左自己一個

你未遇到姐

係 之前拍過兩次拖 覺得宜家唔想拍拖

淨係交配已經差好遠

冇fd約
而家得番部ps4, psvr, switch同 xbox陪
一個人有咗物質但係唔覺得快樂

再讀多次中學囉

識人都係順其自然 亂識無幾日就bye

機會到咪拍囉準備好咪試下無妨

我連機都唔想打 無哂興趣咁

都有交流好過無 得閒咪約下維繫下

你驚要諗話題..？

約食飯個幾鐘個隻就無咁尷

慢慢習慣單身一世就好了

咁樣不如做和尚

習慣左一個人，但有時又想有人陪下，但係又覺得拍拖好煩，好矛盾呀

都好嫁。幫香港祈福

我覺得心動並唔會只係出現喺你既目標果度, 其實一個同你3唔識7既人都可以令你有心動既感覺。

咁其實性交係可以用錢買番嚟 ( 純講事實 )
有一啲人係會Keep單身, 痕既話就去俾錢解決/ 用交友apps。因為有啲人既諗法係溝女成本遠比禁鍾仔高。打完幾下冷震擺低錢就走得 ......

我都係咁諗 想confirm下自己個心先 con下con下人地就俾人溝埋 同埋我一直都知 亂開始速戰速決先可以有一段感情 同埋有好感就得 感情可以培養

無愛既性 不如自己解決

邊有人對你有興趣你既一切都唔會有人想知內心成日咁同我講以前十八廿二要威乜都自我中心為主而家越大越唔想有人記得自己知道自己唔係主角生存都唔知為乜

我已經連呢種感覺都冇埋

哇屌一樣

已經對愛情0興趣

屌 以為自己開post

27歲 開始覺得空虛
無朋友 自己一個人過 啲日子好似白過咁
係因為無野可以回憶？

一個人住?

虛度光陰

死又唔會喎 享受都未享受過

有時好享受 有時又覺得好辛苦好悶
做人真係好難

自己一個好正喎

冇 覺得自己一個人好好
有人approach 我會覺得佢好煩，做朋友可以，唔好溝我
最好嘅朋友都係果兩三個，得閒食飯傾計，唔使太痴身

少咗種樂趣咁

耐咗就覺得好悶

時間會沖淡一切

一個人會 上癮

搵番佢

遇親d 女仔鍾意玩過我

真係好冇意思

依家仲要無工返 無收入
連識女仔都唔敢

自己一個人算啦

遇到就唔好咁諗啦

唔係無試過去識人嘗試改變現狀
不過一次心動既感覺都無

40A0
阿彌陀佛

唔好諗咁多乜7拖累人
想搵女朋友就搵

Agger
好似從來都冇心動嘅感覺

講咁多 咪又係想拍拖

唉。慘得過因為肺炎冇得見咩！封關！

無女朋友先慘。

明啊，有時候只係需要陪伴。
換邊個都可以，但咁樣諗感情又好似幾廉價

單身到唔知咩叫愛

從來都唔知乜嘢叫「戀愛」

有應下FD約唔算一個人啦

同意 所以唔想咁容易就擺感情落去
利申無搵sp/fwb

以為自己打嘅留言

再咁落去，真係會自殺，太辛苦喇。
想愛人，同被人愛，但人大左真係好難搵到真愛。
反而讀書果陣易好多。

覺得人哋唔會鍾意自己好似本身自己會俾好多麻煩人

慣左一個人
慣左鐘意一個人
但近排開始有少少confused
究竟我係真係鐘意佢定慣左鐘意佢對佢好
對佢嗰份執著好似有少少變質
有時諗諗下好似同愛有少少唔同但又似似地咁
有無人明我講咩

我明。。。
我都係喺呢個loop到

你講得好中
同我嘅生活完全一樣
無限循環 頹廢過日子
有時真係活得好迷惘

朋友唔多 習慣左自己嘅孤獨
但有時又好唔想咁樣一個人 想有人關心下自己
又唔知點樣識到新朋友
所以又繼續日日如時嘅生活

其實可以有咁多時間活得咁輕鬆係一種福氣

利申 成個人生係悲劇